後來 終於在眼淚中明白

有些人 一但錯過就不再

自食其果

可惜你 早已遠去 消失在人海